有冇人覺得做機師同埋紀律部隊係CP值最高嘅工呢

唔使大學學歷，入camp train返一年半載出嚟就有幾萬蚊個月，份工穩定又有得升

呢個Astro佳麗18歲中學畢業就去飛行學校學揸飛機，家陣21歲就已經係機師。你話家陣出面啲大學生有冇佢咁好玩啊？

雖然醫護行業人工高，但係嗰科難讀同埋工作辛苦，邊似得機師或者紀律部隊咁呀？呢啲工作有工時限制，辛苦極都有個譜，而且又假多喎。

有冇人覺得，如果有啲人讀大學純粹係為咗求其入商界做份寫字樓工，而唔係為咗考eo或者幫辦係一件好戇鳩嘅時呢？

*你話家陣出面啲大學生有冇佢咁高人工啊？

Sor打錯字

你知唔知有一種叫cadet pilot program?

呢條女都係讀air Asia ge cadet pilot program

當然，我梗係知呢啲program嘅競爭大啦！